$1500筆直有咩耳機好選擇

比少少background先
本身用開nakamichi tw2 plus嗰款真無線 但係用咗就嚟1年半開始有叉叉吓熄咗燈叉唔到電 夜晚叉住電過夜第二朝隻耳漏哂電同埋電量縮水嘅情況
見近排有少少閒錢所以想買過對但係又冇追開無線耳機個市場 所以想巴打們比啲意見或者分享吓你哋用緊嗰隻點樣

條件方面, 筆直1500, 用得無線所以都不會太苛求極高音質 但都希望想買隻對得住個價錢嘅耳機希望續航力會高少少同埋連接相對穩定同低延遲就ok

最主要係求方便同埋做運動嗰時可以用所以都prefer無線/真無線巴打們有冇咩好介紹

SoundSport Free

iphone 就airpods pro

an機

House of Marley liberate air好似幾正
有冇巴打有用過
喺台灣寄過嚟好似都唔算太貴

我轉左an機
用airpods仲好聲左

成隻淘寶qcy
100數 轉左木面咁
買返大牌子啦

我自己用緊jabra 75t
其實係貪佢細粒
戴個陣又唔會係耳仔成條突出黎
個盒又細又好摸

成隻淘寶qcy 100蚊 轉左木面咁
買返大牌子啦

之前睇落 beats powerbeats pro 同jabra elite 75t都唔錯

個樣啫 喺CES同sennheiser 1代一齊入到頭4點都有啲水準啩

soundcore liberty 2 pro 正

Sudio tolv
Zalora 重做緊折

電子野
好多野睇
例如qc
手機為例
大陸機性能都ok 但qc
你果隻牌子 我未玩過
買完出report
好似幾平

好多幾百蚊既耳機都好好用 留多個錢傍身仲好

留名